影視巨星朱庭萱撐完警完：FXXK REPLY PLS

撐警好醜咩

佢一定驚到賴屎

原來支持警察係咁羞家

Push

who

朱庭萱（英語：Bonnie Chu），是香港的飲食作家，煮食blogger。她的博落叫「玻璃朱城」。曾出過三本食譜書《星級菜自家煮》、《煮廚教你煮》和《星級菜簡單煮》。曾為旅發局擔任「香港美食之最」評判、ViuTV節目「煮餐飯有幾難」主持之一、TVB節目「我係小廚神3」專業評判、TVB「媽媽唔易"造"」主持、TVB Big Big Channel的KOL，亦曾為「飲食男女」拍攝食譜。

而她的正職是「金利豐證券」副總裁。2016年在香港創辦了廚藝中心「Cooktown名宴」，兼任CEO同校長。

除了以上身份，她亦是中英文姓名學老師、股評家、司儀、歌手和演員。曾經在1990年贏得「十九區歌唱比賽灣仔區冠軍」及最後十強，1998年贏得「新城電台迷城歌唱比賽」冠軍。並在1993-2002年間參演過接近40部電影。

都係唔識

藍屍曱甴
所以唔可以光明正大

好似之前晌fb group荼毒人地買lc煲同miele焗爐

老母是股壇大莊家

原來係黃宗澤舊愛

朱太

朱太個女
當香港人係atm果個

don’t make stupid people famous